[LIHKG首發] JJ是無價寶

於此Post留言留下：「JJ是無價寶」
可保JJ平安
否則閣下既JJ將會因壞血而被迫切除

JJ是無價寶

JJ是無價寶

麻煩admin轉移此post去黑洞，唔該曬。

高登果時間唔中都有玩架喎 唔好咁掃興啦

返高登啦

算啦我收皮啦